而家睇醫生都難

收8點
放工都8點啦

一係就排隊排到2046
屌
我都係想睇個醫生啫

打去預約囉

返工返8點半，放工返到屋企附近都已經8點
book都睇唔到